捐俾曾俊華？不了

係都捐俾民族黨、熱普啦
香港民族黨官方網站 ()

熱血公民同埋普羅Myradio網上商店
[/quote]

本土新聞 訂閱計劃

又或者以胸襲警案受害者

吉慶物你好

一定唔可以捐錢比擁護支持基本法嘅人。批人全部落地獄冇仔送終絕子絕孫生cancer死唔去長命百歲。